想轉無線keyboard 有冇咩好推介

唔知有冇 無蓋式 d野唔會攝入個loan度既
唔打機所以延遲冇咁多要求
手感盡量貼到機械鍵盤又少key就ok 唔駛要乜功能鍵

用緊K4 好用

logi mx keys

冇keypad?慣左

K4 咪有

睇錯 k4 有
香港買7百有找可接受 exactly 我想要既野

Programmer 用？ 睇落好似notebook keyboard 驚手感冇機械咁好

hawking

keychron我見都係大陸嘢, 其實睇spec係咪同淘寶RK嗰D一樣OEM?

定台灣

Filco

貴到hihi

有冇背光加無線加機械軸

睇youtube review講直接喺大陸寄, kickstarter個page話係同間大陸廠合作生產

公司就唔知係唔係台灣人, 但可能個keyboard同淘寶嘢都係同間廠出 因為我睇佢真係同RK好似, 除咗D制排版係有少少唔同. 正如香港買到嗰D所謂牌子尿袋, 包括三菱嘅verbatim, 其實全部都係同一間大陸廠嘅OEM

filco

要等到2月幾先ship

Total 連shipping 幾銀？搭單會唔會運費平d

無線機械keyboard

唔想等 香港買算

keychron有條key平10%

Thanks
但要加番運費

corsair k63

Filco 青 返工有氣勢
Filco 茶 屋企打字舒服
或直上 HHKB 完美人生

咁香港買貴幾多？巴打買左未

我開頭Kickstarter見到以為外國嘢
收到件貨先見到係中国寄過嚟

香港冇貨 算鳩數

咁除左呢隻之外 仲有無其他介紹

Lm 本身想買keychon，隻色幾靚仔
代工係支那都接受到

但見到籌旗兩條友都係拼音中文姓+搵到個深圳marketing 嘅支那女

呢隻keyboard勝在用AA電，而非AAA電或專用鋰電池運作，而有bluetooth功能（不只是專用wifi連接）

打機用邊隻最好？

發覺唔係正常layout 會用到燥
下下都禁錯
再諗下先

賊船 K57 RGB Wireless Keyboard

樓豬最後買左邊隻

買左先知，

無買 無實物試唔敢order住

諗下諗下都係logi 果隻算
都係大廠可靠D 小D問題

呢款個手托好似無得拆

之前用過 左面果排功能制就係多舊魚
勁唔順手 結果賣左

其他細廠最大問題係個藍牙好似神神地 睇rededit講

有冇ching用g913 lightspeed

你唔係2019年12月底賣咗呀嘛？？！！

同問